香港邊個地區最有人情味

如題，獅子山下？

缽蘭街
個個都係襟兄弟契家佬個個都有親戚關係

其實廟街都唔錯